日本：印度佬我係香港走緊水啦 你走唔走 ?

菅義偉與莫迪通電話 關注香港局勢

日本首相菅義偉與印度總理莫迪舉行電話會談，就推進美日印澳四國合作達成一致。菅義偉又在通話中表示，對中國實施《海警法》、在東海和南海單方面改變現狀，以及香港局勢等深表關切。

原文網址：

日本：各位印巴印絲come and joinしましょう

印度：अच्छा (Okay)

軍事聯盟夾住佢？

當然啦

日本 台灣 澳洲 印度

差賓賓 同 越南

日本影響力其實唔低
香港真係好撚多日本野

重慶大廈d印度檔走得未